何妖已輸， 會員你屎忽彈彈波準備裸跑未

大家準備好花生未

何妖輸左我維園裸跑

咁開心應該唔會走數掛

Lm

推到找數為止

推

何妖輸左我就維園裸跑

仲有依個，可以雙人祼跑

屌仲要開新po

咁開心
我原諒佢